【健身撚入】胸肌對落的肋骨現哂形，點搞

做兩邊腰部運動，只練到肋骨下方的斜肌，肋骨位仍然一條條排骨，點搞

利申60kg，30吋腰，中等身高

女仔？
男仔60kg好撚瘦...

男人老狗 60kg 30吋腰?
你要做既嘢係增磅

男人160

160唔叫中等啦.......

唯有食多啲
等變肥仔波墜落去遮住😔

160唔叫中等身高

咁你幾高

162

純做situp就得
腹外斜肌其實都會用到
每下做得慢啲會感受到大啲

見到骨都唔關做咩運動事啦
你要食多啲就真

影張相黎睇下先

有樣野想問下樓主
唔係串你 單純想知
點解你地呢d問健身問題既人 大大個健身資訊post 你有健身問題都唔入去問 入面個個留言都係健開身既巴絲
反而要開post嗌健身撚入黎 入黎留言既又可能鳩up根本無操開野

多謝建議

160中咩等...

死矮仔

死黑警，想引我自爆，食屎啦!

高過你就黑警

幾高？

on9仔你中學畢業未？心智似14歲，幼稚到呢

做腰部運動想練胸肌？
Are you kidding me?
你喺要做掌上壓加食野

我前排都係咁， 跟咗fd 做gym 幾乎所有動作都會用到核心，然後食夠。腹同胸嗰到就會生肉

睇錯左 原來話160中等唔係樓主自己